[免費尿]今日走勢預測

朝早開市會高開100點
之後係24000點徘徊, 午市過會回落返2萬8千左右既水平

?

我諗佢話2萬3千8
好好笑

單日升4000點

樓主咁嘅智商都係算吧啦